ASI 大數據：拜登電郵門影響搖擺州選情 特朗普優勢擴大

唔信大數據，拜登贏硬！

唔信!!!!只信CNN NYT 民調!!!!!!!!!!!!!!!!拜登嬴硬

tui

特朗普出大絕未？

大數據一路都係侵佔優

唔信！拜登贏硬

唔睇大數據都知侵贏啦

變冷後，成個連登無視左個賠率

[美國總統大選] 盡可能唔好信poll，但信造勢大會嘅現象

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都唔多信造勢大會，始終支持者熱情到去集會同會唔會投票冇咩關係，而且大會再多人都唔會有投票嘅人咁多
反而大數據有多d參考價值

拜登贏撚硬

拜登根本無得輸

連燈仔係咁架啦

之前個D鳩UP大數據成個POST分分鐘揾隻數字都冇
呢個點同

呢條片佢解釋得好清楚
我登睇黎唔多掂啦

呢度幾個月前已經見到有人特登踩 FOX 同 Breitbart

Harris因為Biden唔擺得耐所以熱過Pence咁多

呢個係咩網?
求link

政治菠蘿雞ASI，又黎借勢鳩搵生意？？？

雙面刃姐，佢中先多生意架，唔中個朵臭咗就之後無人搵

真

吓吓馬後炮加阿嫲係女人，算唔算中？？？

trump慘敗我地要拜登贏

敗登

呢個民調連登仔會信

民調可以有誤差

賠率只係個人睇法

但係大數據冇得假

大數據顯示侵侵領先緊，根本由頭到尾侵侵都會羸，只係比傳媒誤導左

當然，如果侵侵真係輸，比個老人痴呆做總統，美國一定變二流國家，香港玩完，大家一定要移民英國

信大數據好過信民調

信拜登唔驚相信拜登

左傾 NewYorker 雜誌都幫 Hunter洗底
無可能喇、拜登贏梗。

十一哥應該執好晒嘢準備去美國

賣國都講到企業家

你有冇睇條片 佢預測8個搖擺州中7個，有幾馬後炮

民調就真係哂氣，唔睇好過

反而大數據就真係無得呃

賓周換賓州

鳩大蓋三短

呢單新聞嘅重點唔係我有冇搞細路，重點係浪子回頭金不換

係咪要我屌大力D？？好！！

點叫做中7個？？選完嗱？？

一句到尾，佢呢D所謂Analytics係憑乜理論／學派？？幾多ErrorLevel？乜StatisticalInference咁樣鳩吹東湊西拼幾個TREND就得架嗱？？勁喎！！！

大數據係側寫
可以有唔同解讀
唔係直接指向結論

唔同媒體做既民調有自己既立場同讀者，分別咁大都唔知點信

我真係唔知你做乜鳩。。

咁你都識話未選完，你又憑咩覺得佢唔work?

至少人地有assumption, 有data, 透過分析去作出prediction

同做實驗一樣架，你一開始base on formula做左某d預測，再睇返實驗結果符唔符合，符合咪代表個理論”有機會”成立

你係上帝 咁就唔洗assumption就做到預測

Fake news

其實你識Stat／QA幾多？？？

民調公司既生存意志

真民調

Fake news 拜登贏la